個市開始跌唔落，係時候入貨

嚟緊大升市。今日唔買，第時無得買

買咩好

買qq，建行，匯豐咩都好啦

都話跌唔落架啦

而家定住呢個位唔跌，而家買就賺